# 不要直接使用collect——crack（相同主机名下仅一个脚本能有效），选择自己实际使用需求的脚本
# 重新整理中
# js文件备份在unlock内
# 
#   由于本人常用美区商店，优先整理了美区商店中有的app
#   已整理app
#

#醒图(https://t.me/gjwj6)

#绘影字幕(https://t.me/plus8889)

#Todo清单(https://t.me/plus8889)

#幻休(https://t.me/plus8889)

#爱剪辑（chxm1023）

#唔姆解锁无限制下载(ios黑科技)

#堆糖（chxm1023）

#迅雷（Marol62926）（倍速）

#WPS解锁  超级会员、wps会员、稻壳会员 (By eHpo)（国区！！！）

#萌猪记账(https://t.me/plus8889)

#睡眠助手 解锁VIP独享的白噪音乐（20201010）

#趣制作 解锁会员模板视频（20200925）Attention：登录使用

#2496音乐解锁vip ( by 少年歌行PRO )

#有道云笔记VIP (ByAlex0510)

#幕布 @ZhiYi-N

###################################################以下可在US商店使用

#Goodnotes6（chxm1023）

#经济学人·商论（chxm1023）

#墨迹天气（chxm1023）

#挖财记账（chxm1023）

#Batched（chxm1023）

#排班日历（chxm1023）

#阅读记录(https://t.me/plus8889)

#得间小说(https://t.me/plus8889)

#FacePlus(https://t.me/plus8889)

#元气桌面壁纸(https://t.me/plus8889)

#MOJi辞書(https://t.me/yqc_123)

#拍照搜题+AI换脸变装+消除笔+漫画相机+充电精灵+音频剪辑(https://t.me/plus8889)

#站酷高高手(https://t.me/plus8889)

#问真八字(https://t.me/plus8889)

#来电啦(https://t.me/plus8889)

#Invideo (Fimr)(https://t.me/plus8889)

#可可修图(https://t.me/plus8889)

#7动(https://t.me/plus8889)

#Meditation&Sleep(https://t.me/plus8889)

#贝乐虎全家桶(https://t.me/plus8889)

#日杂相机(https://t.me/plus8889)

#Fomz(https://t.me/plus8889)

#古诗词大全https://t.me/plus8889)

#配音https://t.me/plus8889)

#一寸证件照https://t.me/plus8889)

#Vista看天下https://t.me/plus8889)

#全能二维码https://t.me/plus8889)

#一键换脸https://t.me/plus8889)

#简讯(https://t.me/plus8889)

#可拍(https://t.me/plus8889)

#Watchout(https://t.me/plus8889)

#电视家（chxm1023）

#Grid Diary(https://t.me/plus8889)

#memory helper(https://t.me/plus8889)

#汇中考(https://t.me/plus8889)

#青蛙 Todo(https://t.me/plus8889)

#飞鱼计划(https://t.me/plus8889)

#Ego Reader(https://t.me/plus8889)

#Agenda(https://t.me/plus8889)

#Day One(https://t.me/plus8889)

#即刻运动(https://t.me/plus8889)

#灵敢足迹(https://t.me/plus8889)

#Effie(Eric)

#Craft(Eric)

#叮叮水印相机(Eric)

#抠图软件&照片格式转换(ios黑科技)

#莉景天气(https://t.me/plus8889)

#flomo 浮墨(https://t.me/plus8889)

#电子请柬制作(https://t.me/plus8889)

#极速扫描仪(https://t.me/plus8889)

#指尖笔记(https://t.me/plus8889)

#VCUS(ios黑科技）

#钱迹(https://t.me/plus8889)

#向日葵阅读(https://t.me/plus8889)

#尽简衣橱(https://t.me/plus8889)

#拼图鸭相机(https://t.me/plus8889)

#网易有道词典(https://t.me/plus8889)

#Wink(https://t.me/plus8889)

#Chic(https://t.me/plus8889)

#蛋啵(https://t.me/plus8889)

#美图设计室(https://t.me/plus8889)

#EFEKT(https://t.me/plus8889)

#Lifeviewer(https://t.me/plus8889)

#小影(https://t.me/plus8889)

#网速管家(https://t.me/plus8889)

#Collart，拼图趣，睡前故事大全，网速测速大师，测速管家，Pixelance合集(https://t.me/plus8889)

#网速测试大师(https://t.me/plus8889)

#Pixelance Al照片修复(https://t.me/plus8889)

#Collart拼图趣(https://t.me/plus8889)

#阿布睡前故事(https://t.me/plus8889)

#全能小组件- Quike(https://t.me/plus8889)

#闪萌表情(https://t.me/plus8889)

#火狐影视恢复永久会员(ios黑科技）

#DJ秀无限制下载(ios黑科技）

#手机扫描仪(https://t.me/plus8889)

#乐秀录屏大师(ios黑科技）

#Noted-录音笔记(https://t.me/plus8889)

#Big Mail(https://t.me/rigouzhuanyehu)

#Adobe Scan, Adobe Acrobat（Marol62926）

#忆飞Gif（Marol62926）

#MyPlate（Marol62926）

#Alarmy使命闹钟（Marol62926）

#AccuWeather（Marol62926）

#Daily Yoga（Marol62926）

#Funimate（Marol62926）

#句读（Marol62926）

#Kika Keyboard（Marol62926）

#MyFitnessPal（Marol62926）

#Piccollage（Marol62926）

#Quizlet（Marol62926）

#Ten Percent（Marol62926）

#Unfold（Marol62926）

#Nicegram（chxm1023）

#指尖时光（Marol62926）

#EMMO（Marol62926）

#飒漫画（Marol62926）

#Aloha（Marol62926）

#iLovePDF（Marol62926）

#Filmr（Marol62926）

#iMuseum（Marol62926）

#Lake: 涂色书（Marol62926）

#Nebula（Marol62926）

#奶由壁纸（Marol62926）

#免耽漫画（Marol62926）

#Smallpdf（@Marol62926）

#爱企查vip(litieyin)

#Symbolab 解锁订阅(吾爱破解 云在天)

#汉堡儿童故事(https://t.me/plus8889)

#贝瓦儿歌（搞鸡玩家）

#TIDAL解锁HiFi Plus(Hausd0rff)

#WallCraft解锁永久专业版(Hausd0rff)

#起伏解鎖會員權限（ddgksf2013）

#RNI Films (ddgksf2013)

#一甜相机vip(凉意)

#一木记账会员(R·E)

#Drops解锁

#解锁PV私密相册管家会员

#Cutisanby( ddgksf2013)

#训记(by ddgksf2013)

#Hyperweb( by abc)

#新语听书解锁会员(by Hausd0rff)

#彩云小译(by @superuv)

#每日艺术 解锁vip权限(公众号：墨鱼手记）

#计算器HD解锁会员(by Hausd0rff)
#豌豆清单(20201112)
#ArtWidgets+memo+万能播放器+万能变音器wenfei li的app全解锁(https://t.me/plus8889)

#西窗烛(by ddgksf2013)

#随手记(R·E)

#FIMO(chxm1023)

#马卡龙玩图((by E_R))

#菜谱大全&烘焙小屋(by E_R)

#香哈菜谱(by E_R)

#七猫小说(by E_R)

#南方周末(by E_R)

#美篇vip

#石墨文档 vip

#丁香医生VIP

#FT中文网（金融时报）VIP&去开屏广告(by litieyin)

#B612咔叽（墨鱼手记）

#美颜相机(chxm1023）

#傲软全家桶(chxm1023)

#时光手账（墨鱼手记）

#读者

#大象冥想 解锁VIP&付费音乐（photonmang）

#蜗牛睡眠(chxm1023)

#作业帮音频解锁（photonmang）

#Unlock Documents-PdfExpert-Scaner Pro（试用-取消订阅-恢复订阅）

#汉字的故事（20201002）

#MIX 解锁特权(by NobyDa)(需恢复购买)

#相机360(https://t.me/plus8889)

#Bigshot 解锁高级特权(by NobyDa)(需登录)

#Endel（by 越南老哥）

#AnkiApp（by 越南老哥）

#enpass（by 越南老哥）

#Grammarly解锁订阅（Hausd0rff）

#美图秀秀 (chxm1023）

#Vizmato 破解VIP无限使用高级功能(公众号：墨鱼手记）

#我奥篮球 解锁付费直播回放及回放下载（by photonmang)

#ConceptisSudoku解锁 ( @787a68 )

#TF输入法解锁会员(ios黑科技）

#聊天话术(ios黑科技）

#中华诗词库(ios黑科技）

#儿歌点点解锁vip(by公众号：少年歌行pro)

#moo日记（搞机大神抓包，公众号少年歌行pro适配圈x）

#卡通相机（by公众号墨鱼手记）Attention:登录使用

#ToonMe 破解会员功能包括去广告及会员模板（by公众号墨鱼手记）

#MolyCam & VaporCam 拍出你的美解锁VIP（by公众号墨鱼手记）

#XMind(chxm1023）

#财新（by公众号墨鱼手记）

#财新周刊 解锁会员文章（by公众号墨鱼手记）

#Varlens解锁PRO(ios黑科技)（需登录）

#医考帮(公众号：墨鱼手记）（需登录）

#Python Ai解锁会员 (ios黑科技)

#Charger Master-充电助手(https://t.me/plus8889)

#ScreenRecorder+ 录丸解锁vip ( by 少年歌行PRO )

#闪电下载vip

#氢课付费内容

#水印吧VIP  (by 凉意）

#海豚记账 (by superuv)

#流利说.阅读 (by I-am-R-E)

#Peak 解锁Pro

#小习惯（20210106）

#MeisterTask Premium(20200910)

#一言（chxm1023）

#Fantastical（20200924）

#云听（chxm1023）

#Quicut(20201112)

#planner5d

#all apps monkey

#over

#pushover

#kinemaster

#sololearn 

#lingokids

#Revenuecat系列

#mimo

#calm

#elevate

#busuu

#sync(通讯录备份）

#Jibjab(funny ecards,videos&gifs)

#Memrise学习外语（不包括英语）

#phothop&PSexpress

#lightroom

#draft

#Musixmatch

#Textnow

#gyroscope记录健康数据全英文app

#知音漫客(https://t.me/plus8889)

#iTunes系列(chxm1023)

#Filmicpro，Focos，Focos live，Splice，30 Day Fitness，Sleep，Remini，Yoga Wave，Firstlight，Doubletake

#扫描全能王(chxm1023)

#网易蜗牛读书解锁会员
